華倫自助餐而家輸緊多？

有無人統計過Warren Buffet輸緊多少？

輸得勁過媽咪麵同連燈仔
死廢老

咁痴線？

hi